既然派10k,係時候拎少少出嚟成立香港人主權基金

大家唔使多，
捐3000，
200萬人有50萬人捐，
都已經15億，
可以做好多野，
希望有心人可以出嚟搞

推

P牌推唔郁

捐完出黎然後又俾啲狗/政府當黑錢咁扣起身？

唔係支援抗爭，堅係用嚟擴大黃色經濟圈

死推